[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂

大家好 我叫中途島軍官,今次我仲有個好拍檔 寂寞式等待topic都係佢改 我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句子

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

留名

現實稱呼:J
性別:女
問題:男朋友會唔會有一日頂我唔順同我分開 我地可以一齊幾耐

有錯字

lm

皮已正

邊到

條問題問得正面d得唔得
你預設左分開係你地既下場
有咩好問

一句起兩句止

見到啦

聞西西
男
轉工如果有兩個 offers, 應該點㨂好？

撳左關聯字

H
男
今年有冇機會拍到拖

我真係唔撚信樓上班人現實比人叫開既稱呼係咁

威
男
幾時脫離單身

驚比人知9up個英文字當稱呼

現實稱呼: ah wing (唔想自爆，類似音
性別:女
問題:想問到底暗戀緊個人會唔會有機會發展，定係疊埋心水做朋友算

唔該晒

犯規既會直接skip,唔逐個提啦

現實稱呼:查理
性別:男
問題:今年會唔會成功tran得去嶺南/CityU讀書？

唔該

講埋a同b分別係咩選擇

名:啊懵
女 20歲
問題：同依家呢個男友可唔可以行好耐 甚至結婚？

規矩加多條,唔好問得太長遠,一年內啦好嘛

咁我條問題仲有冇得占

我唔占,睇下我d好拍檔占唔占啦
太眼訓唔記得左呢個規矩 原諒我

Joe 巴打
想知幾時會有女朋友

名 邦
20歲 男
事業發展好唔好

咁我改問 呢排會唔會搵到新pt做

稱呼：nana
性別：女
問題：
我鍾意嗰個男仔鍾唔鍾意我？
有無可能一齊？

問下短期發展或者有冇野可以改善會比較好
做人唔好太負面
相信一下現在開心啲

名 椰蓋
性別 女
問題 工作前景會點？應唔應該搵工轉？

名:J
性別：男
問題：有一個掛住同喜歡好幾年嘅ex
究竟大家仲有無可能重新認識 或者行得更遠

謝

原來我有好多拍檔,總之有人占就係我既拍檔啦,唔好當佢地運桔
呢個po係亂d嫁啦,比d耐性爬下文啦

現實稱呼: 瓜
性別: 女
問題: 有冇機會同返ex復合直到永遠？

現實稱呼:Kanda
性別:男
問題:我未來既戀愛幾時開始 最後會點 對像又係點既人

希望占到我啦
呢排日日諗住條友，甚至碌電話見到佢張相都會動搖好耐

當事人：正義
對象： 權杖6
關係： 權杖公主
未來：劍10
解釋 一陣間會到

現實稱呼: Tommy
性別: M
問題: 今年畢業要搵工，會唔會搵到一份自己鍾意嘅工作？

睇漏左新增既規則
重問：咁我呢一年有冇機會同ex復合？

i know that feel sis

改番呢一年

明明同自己講左好多次做朋友啦朋友咪幾好，都係會忍唔住好上心

名：三
性別：女
問題：佢對我既感覺？有無機會一齊返？
Thanks

現實稱呼: 阿淇
性別: 女
問題: 最近有心儀對象 想知係四月前 會唔會同佢係一齊

感謝！

名:Christa
性別:f
問題:我鍾意嘅人宜家對我感覺係點？

唔該

現實稱呼：chorus
性別：女
問題：想問會唔會同暗戀緊個個人一齊到

咁做係催眠唔到自己,一動左心就冇可能單純地做朋友
我都係因為咁所以開呢個po分散注意力

名:Y
姓別:女
問題:想問下我鍾意嗰個男仔會唔會同我一齊
thanks

名：布丁
性別：女
問題：我同ex會唔會再有緣份
感謝

我都好想有野可以分散下，好想識下啲新朋友但自己實在太摺

現實稱呼: k
性別: f
問題: 而家身邊有冇邊啲異性有發展機會
有冇機會同ex復合

名：Kit
性別：男
問題：想問下一位幾重視嘅朋友佢對我有咩感覺？仲有冇對以前嘅事耿耿於懷？

唔該

周圍搵野做下,例牌建議:參加興趣班

如果發展嘅話 就算得到最後好大機會散
所以我建議最好就做朋友
同埋睇番權杖六 有平穩嘅意思
最緊要保持自己的理性
我應該冇解釋錯，各位大師指點

算啦 每隔一段時間都會諗起呀
習慣啦， 我都想俾人屌醒

所以一齊傾下計取下暖

堅
男
究竟同女朋友有冇將來？

謝

多謝大師
第一次咁鍾意一個人，睇黎都係迫自己放低好過

最後只會好好好好痛苦,我覺得人地當你係朋友

有時真係想直接衝去死（表白）等比人拒絕左安安樂樂好過

其實 我新手上路，上面嗰位先係高手
如果到最後我真係有啲咩解釋錯
我覺得我應該一死以謝天華

係，我都覺只係朋友

現實稱呼: 唐
性別: 男
問題: 有無機會同暗戀緊既女仔一齊？
會比feedback 希望有我份

自爆完就真係要放低嫁啦,所有野都會變晒

其實我再講多少少，我抽牌之前唔記得拎走張空白牌， 之後再抽先係 權杖6
所以中間我有段時間搵咗啲資料入面話， 如果 唔小心 冇 拿走空白牌 仲要抽到 其實代表自己已經有答案

自爆完之後 係連朋友都冇得做
所以我先 淆底

我遲啲仲要同佢（同另外幾個朋友）有啲野要一齊做，所以暫時都唔自爆住
唉

哈哈，咁又岩既，其實我多少都知

其實由動心既果一刻開始,就已經再做唔到朋友

我已經不可以 跟你做朋友
連人生 都迷失

自爆會好尷尬

遲啲如果有另一個人出現令你完全轉移晒感情或者有可能

Sum
F
同女朋友會唔會keep到落去？
利申: long d緊

現實稱呼:tiffany
性別:女
問題:下一份工既環境會係點?(人事，性質果啲)

唔知咁問會唔會有啲空泛

咁當然最好啦,不過前題係唔好又係單戀,無限loop9

啱啱開咗個陣問真命天子
真命天子類型 錢幣8
是否已出現 權杖女皇
你將會經歷咩 權杖7
要注意啲咩 錢幣7
你哋嘅結果 權杖國皇

yo
女
想問下會係咩場合遇見我既叧一半?或者點做先可以有拖拍

現實稱呼:Ive
性別:F
問題:呢一年內有無機會拍拖？

唔知點解 第一眼望落去 個名咁似╮(╯▽╰)╭
所以就唔知點解 特登開多一次陣

怡，絲打
問題：我同獅子仔會唔會一齊到
Thanks Bro

前年俾你喺高登開過牌
係問同另一個人嘅感情
你話我食佢唔住結果真係...

現實稱呼: So
性別:女
問題:有無可能同啱分手既男朋友係翻埋一齊？

唔好miss左我

lmlm 我又要占

名: mingjai
巴打
仲有幾個月grad , grad 前有冇pool 出

thx 巴打

應該到最後會遇到一個 會保護你嘅人
你同佢一齊 需要有勇氣 跨越一啲 顧慮

現實稱呼: 艾美
性別: 女
問題: 我目前嘅男朋友係咪我嘅真命天子

其實第一眼望落去 同我之前鍾意嗰個 個名有啲似
可能係緣份掛， 呢啲嘢我唔會做第二次
自己破壞規則好仆街

現實稱呼：月球
性別：女
問題：想知有無可能復合，之後發展會係點

唔該哂樓主

權杖女王應該係你暫時仲未見到
不過 最重要就係 互相遷就 唔好要對方就曬你

現實稱呼: 白
性別:m
問題: 今年拍唔拍到拖

jen
女
今年會唔會遇到真愛 or 有冇拖拍

多謝你 承你貴言
我而家都積極左想認識多啲人，希望早日唔洗再掛住條友

個post快到

carson 男 工作順利嗎？

現在：劍四逆
未來：戀人
未來：命運之輪逆

而家你應該一係就冇野做
一係就即使有嘢做 但進展唔大
未來有機會搵到新pt
嘗試一下搵一啲你鍾意 但又唔太了解做乜嘅行業
你搵到新pt嘅機會應該係嗰度
即使份工可能做得唔長
但試吓都冇壞

文迪 女 中學畢業前仲會唔會有pool出

名：pc
性別：女
問題：愛情 之前一直有個放唔低既人 但最近遇到心儀對象 應否放低佢同呢個人發展下？又或者係有冇機會發展？

女方：劍三逆
男方：杯十逆
關係：杖后
未來：錢10

你依家飽受煎熬 但男方似乎對你冇乜特別感覺
朋友嘅成份居多
偏偏你係佢面前將自己嘅情感收得好埋
好想同佢一齊 但就冇乜行動
所以未來 你同佢會keep住穩定嘅朋友關係

巴打仲未訓

力量逆 杖四逆 杖九 世界逆 劍四

因為突然間好想抽牌
所以抽咗五張牌出嚟
雖然而家嘅工作可能會花費你一啲心力
但總括而言都算係暫時比較穩定
依家考慮轉工係因為有口戈成績但又有少少攰

夜更塔羅

加油 辛苦你
我有排等

現實稱呼:琪琪
性別:F
問題:同而家男朋友會唔會有結果

唔該曬！

多謝你巴打
係攰到
攰唔緊要，係怕辛苦而又無回報

現實稱呼:Nick
性別:男
問題:有無機會同到一個女仔重新再發展
都同佢中斷左聯絡年幾

感謝巴打

現實稱呼: 平
性別: 男
問題: 今年有冇機會拍拖

麻煩哂巴打們

Tim
男
今年有冇機會出pool

呀red

我地有咁多兄弟,好快到你

稱呼：ting
性別：女
問題：今年內有冇拖拍？
係高登已經見過樓主 好似

上一個po係2015

Tracy
女
同ex會唔會有機會復合?

推

師父又唔幫手

唔識

名 邦
男
而咖我個對象對我有咩感覺？

唔該巴打 我上面仲有條問題可以無視佢

係到陪我吹下水

咁重新排過隊啦,都唔知你條問題係邊

算啦，傷口結焦會好痕
在挖開又痛過
來來回回數十次 ╮(╯▽╰)╭

永遠都唔會痊癒

好似係俾人skip左 佢原先問事業發展

咁唔洗理啦

我有時幻想佢如果開始拍拖，整係幻想都頂唔費

幻想只會令自己更痛苦
一切幻想真係幻想

所以我而家已經頂唔順

情感投射,又有幾多個可以投射而又唔會重蹈覆轍呢

名： T
性別：女
問題：而家讀緊個科/將來會做個行 適唔適合自己？應唔應該繼續落去？
唔該巴打

現實稱呼：Yan
性別：女
想問今年有無機會拍到拖？

遇極都唔岩人
感謝巴打

依家真係咁興用英文單字稱呼人架咩

佢地咁講咪咁聽

大家好 我叫呀a

所以而咖重新講過

我叫阿w

我叫阿p

做邊個係會頂到落去

路只得一條,但又唔捨得放低
唔捨得只因殘留著一絲既開心

現實稱呼：Suki
性別：女
想問呢2個月／今年愛情點？
少少bg: 早幾日ex搵返我，同時同以前讀U識既男仔呢一個月都有keep contact. 嚟緊4月過澳洲

清
F
屋企可能就黎要搬 想知之後會唔會有個安穩既地方落腳

現實稱呼：Ann
性別：女
問題：嚟緊一年有冇拖拍

Thx

名：G
Female
同前男友有冇機會一齊返？

叫自己做G

咪笑人啦雖然幾好笑

現實稱呼：Lun
性別：男
準備畢業，想問事業前景

以前D post都冇咩人會留單字
係咪真係依家興

可能時代改變
比假名到最後冇連繫唔準都幫唔到

下次要加多個規矩

時代變 人物風景都改變

現實稱呼：Natalie
性別：F
問題：同男朋友會長久嗎 我地之間有無咩問題

時光可變 世界可變 人情亦許多都變遷 友共情不變 那種真找不到缺點

師父老啦,太耐冇開po

現實稱呼:Yi
性別:女
問題:同依家呢個男朋友最大嘅問題係咩？
thanks

名: M
性別: 女
問題: 同佢會唔會行到落去 long d緊

唔該巴打

連M都黎埋

名: Chung
性別: 男
問題: 鐘意左一個女仔 但係唔知佢對我有冇意思 想問一直守侯佢會唔會有好結果 定係應該收皮

Thx巴打

呢個留言開始唔該稱呼唔好再留英文單字

現實稱呼：M
性別：男
問題：有個朋友 明明中4/5都幾fd 但到中6之後開始好冷漠

想問係我地雙方出左咩問題 定只係我問題
問到好似男女關係咁 不過希望幫手解答

Sorry 差唔多時間出post 睇唔到

重新打過

現實稱呼：man/M
性別：男
問題：有個朋友 明明中4/5都幾fd 但到中6之後開始好冷漠 冇咩傾計

想問係我地雙方出左咩問題 定只係我問題

我叫A0
有冇人可以幫我占

你今年都出唔到pool嫁啦,名都衰過人

我叫香港
有冇人可以幫我占下我個新主人

哄下我都好
好眼訓

稱呼:淋病
性別:女
問題:我想問下我今年選唔選到凸首

我正話幫你占左
你半年內會變O-1
果個男仔已經出現左 把握機會
前進吧 目標就在眼前

唔好無視我 知錯了

屌你
我要女呀

前面好多都未占 我地得閒就會占嫁喇 唔好急

比麒麟撞就死硬
冇背景 入閘都成問題
除咗長髮馬之外， 提子跑第一賠率都好高

講清楚啲麻ching
幫你占左多一次喇
冇喇 你有尅女命
放棄啦

笑死
我建議你學書生奪命劍,學完應該有女

淋病就柒到飛，不過背景好
平時跑到離地
這隻病馬賠率好低，估計勝率係有

鬍鬚馬同光頭馬都好貼

1.我覺得冇犯規,唔知點解佢地skip左,我陣間幫你
2.雖然我明你既心情,但醫學呢樣野都係問番醫生啦,多d陪下佢
3.代屋企人問係唔可以

名:alex
性別:男到底我ex諗緊乜
問題:

書生奪命劍咩黎

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅
完全虛構 那一刻含情回眸
原來是我妄想裡的 那點綠洲

上一任兵器榜排名既第一位

不過都會冇 講明尅女 姐係一個黎就死一個

有少少亂 所以可能skip左
拍檔們應該會幫你
加油 我都明白你心情
愛要及時 共勉之

名:Leo
姓別:男
問題:同朋友成立既公司黎緊會發展成點

咁狠毒嘅你
雖然真係冇乜異性緣

講下姐
雖然我有異性緣
多數會聯絡吹水既都係女仔
但都係冇女好似我慘啲

原來同我差唔多大 天意就係咁弄人,所有野都發生得咁突然
我唔係醫生都冇意見比到啦,god bless him

重生者走得的都走 誰人又為天使憂愁

你收皮啦 未同女仔接觸過

跪求
更新名：Jason

點定義接觸先 講番清楚少少好bo

原本我既心情都變得沉重,睇完你呢句笑左出黎
對唔住

花生

接觸=接觸

其實人生就係感，面對cancer目前醫生都做唔到太多
希望佢冇事

身體接觸

到我開工,廢青更

Sorry啱先睇到巴打個留言

今年應該冇,所以會搞到有d灰機
btw,有對象

發生得都幾突然,人地暫時冇復合呢個諗法
你最後都會堅強咁接受現實,唔好為左一棵樹放棄成個森林啦
move on

稱呼: 腎仔
年齡: 21
問題: 同而家暗戀緊既有無機會發展？

即係有冇目標
但我覺得你都仲係有d毒

毒唔毒都睇到？邊隻牌

搵唔到,未有能力做到你鍾意既工

現實稱呼:聰
性別:MALE
問題:幾時有拖拍?
唔該哂巴打

我都想知

應該冇,太過著眼拍拖搞到會有d放唔開,順其自然啦

9估嫁咋,有d抑壓咪當毒撚

可能係家庭因素
利申：9估

竟然係咁

mk外表

唉 我都唔知搵咩工做好
btw 唔該曬

增值下自己

現實稱呼: D
性別: 女
問題: 幾時有拖拍分左手冇幾耐
btw我現實稱呼真係單字

全部野都係睇頭睇尾9估出黎嫁啦 或者下次可以寫張有"毒撚"兩隻字既牌加入走睇下抽唔抽到既
利申:9up

有人約 都叫毒

環境唔容許我在花時間增值自己
可唔可以改為問會係一份點樣嘅工作

Sam
男
今年有冇機會拍到拖
Thx

自己整套毒撚card

稱呼：偉
性別：男
問題：同而家暗戀緊既女仔最遠可以走到咩關係？

mk妹樣既毒撚,仲要做gym,乖乖女
我同你差唔多,不過我連人都冇得約
呢d性格都係講求順其自然嫁啦

太空泛

拿拿拿,我同果位ching分開嫁
我係指你唔釋放而家既毒性

咁又唔得,總會有d mk混水摸魚走入黎

我係聽完呢個故仔 再加埋有啲 壓抑9估
我連牌都唔知 純9估
佢先係大師

琴晚巴打幫我占完後成晚訓唔到

你係指ex

肥仔
女
下星期有份dream job面試，可以成功入職嗎？

我好似害咗人

落花有意隨流水.......
人地有放棄既諗法,你又太過執著係到
搞到咁辛苦為咩呢

唉真係 佢今日開始冇覆我lu
係咪唔會同佢有結果啦？

我兩年冇玩啦,9upper一個

4月前冇,之後唔知
你咁問我咪用呢個時間做限期

好 感謝你

有初戀起碼都叫嘗試過呀
我同你咪差唔多 唔鍾意一大班人,中學已經搞小圈子,淨係同最熟果幾個先吹水玩下咁,連隔離位都可以成個學期唔講野
出到黎社會大學仲衰,成日識叫人參加興趣班,但自己就冇人陪唔想參加,而家有工就番,冇就毒留在家
唔熟既野都唔講多句

睇見你地既關係都覺得辛苦

正面d諗
早死早復活呀

真係好中 佢一時又好似好緊張我 一時又完全唔記得左我存在咁 好似今日 完全冇覆過我

占幾個出左4次塔,咩玩法
雖然有正有逆

我覺得佢想走嫁啦,可能搵你kill time掛

所以我前幾日都諗住走 但佢嗰陣又無啦啦flirt 我

輕輕一推

穎
女
我想問我爸爸究竟搞幾咩？我好擔心佢

其實我一早都知架啦，係屎忽痕又想忽人屌醒，結果成晚又諗諗諗到訓唔到
岩岩同個fd講佢都係咁屌我，叫我咪撚再有希望，人地唔想同我拍拖

你心地好好 講得好岩
我有好多野想玩呀,不過錢係一個問題
黎緊想學電單車,潛水呀占星呀果d學學下冇學落去 而家睇皮膚科已經每個月課幾千比醫生啦
所以都係想考到份政府工先繼續玩番d興趣
不過有時冇人陪真係好冇動力

不過係咪真係咁易放得低呢

條友係咪player黎嫁

佢a0.......

關係好似好怪咁,佢又唔係完全唔鍾意你,但又覺得唔出手會好d,有呢種壓力係到

咁就真係唔知,不過與其咁辛苦不如next啦
除非你諗住做傻豬去感動佢啦

可以點問得清楚啲

我皮膚都有啲問題

我已經無搵佢，但佢唔中又會彈一兩句msg黎
然後我覆啦，佢又會唔再應我
做乜9
每次佢彈一兩個msg黎都會搞到我勁心煩

第四頁輕輕一推

香港d水好濁好正 有次係10米左右潛潛下突然黑晒,浮番上去見到頭頂閃緊電
暗瘡呀,柒頭爛面輻射人
自己玩好悶呀,好怕自己去學野,不過d人又會主動同我做fd,同性磁石,係突破唔到一開始個心理關口
試過幾次自己去行山,有時見到d好靚既風景又冇人即時開心share

我唔知你想點wo ching

咩問題

堅決唔好覆佢

我都係暗瘡7頭爛面
食左幾個月中藥，轉左用天然護膚品（每個月都洗成千）
而家好番好多，雖然都仲係皮膚差但化妝補救
聽日我都約左個中學朋友去行山

好似好無禮貌咁
但我真心好奇想知你唔係想傾計
無啦啦msg我做乜，又唔係咩重要野
Btw係到吹水係咪會阻住人追po

暫時黎睇唔會,主因人地冇咩動力
繼續落去都只會有空虛既感覺
睇落好似冇flirt之類

呢到個個問感情野都係咁sad咁
不過唔sad都唔會占卜又真

電話冇晒電要出廳,廢青時段暫時結束
下個#51
有miss左既講番聲,不過講之前確保唔係自己出矛招犯規

見到塔羅post想八卦問下各位玩塔羅既巴打鐘意邊副偉特
好奇想知大家既喜好(不過偉特only)

殘忍的單丸
happy ending果d理鬼得你占咩卜呀
呢d冇科學根據既野係不如意既人先會玩下既姐

一副走天涯
最基本果個版本

現實稱呼:彤
性別:女
問題:有冇機會同意中人拍拖

咁你覆佢佢又藍剔,咁不如直接唔好覆啦 佢玩野先既,理得佢咁多
我地開po既目的就係想聽下你地既故仔,一齊傾下計,而唔係單純占卜
我地都唔介意用精神同時間去占,佢地又做咩要介意追po wo

好似話行赤柱，詳細我唔知因為我朋友帶我
我而家唔化妝都無咩勇氣出街，起碼要遮左塊面啲紅印
已經唔食牛 早訓真係做唔到

係
唔該巴打 會比返feedback

我都係信西藥多d,不過真係貴同有副作用
呢排好大霧,冇咩風景睇

我有啲想兜口兜面問佢做乜撚野
哈咁唔緊要啦，因為我自己都會好緊張一見有新回覆衝入黎睇

你遲左一步,岩岩得番3%電收左皮
下次補番比你,唔好意思

我以前早訓到,而家唔知點解好攰但唔想訓住坐係到hea
我行開西貢 不過真係好遠

我而家咪食緊a酸,幾千一個月呀屌

現實稱呼: Koei
性別: 女
問題: 有無機會同返ex一齊

Pish

咁惡既
要打正旗號話幫人占卜先會引到你地入黎嫁嘛,不過都多謝你地冇睇完結果就走

會順次序占,miss左先推都唔遲

釣魚翁好正 衰在路途太短
我住北區去西貢行,次次坐個幾兩個鐘車

唔會呀，係我打漏左
好，咁我等你得閒個時先

點解會咁準
點先可以突破到呢段朋友關係

C
女
想問下同ex有無機會復合 點先可以一齊返

你個username好正

其實我想問工作 但係唔知可以點問得清楚啲

你諗到再問啦

咁我緊係唔會直接問佢做乜撚野 可能兜個圈問佢係咪唔鍾意用msg咁

可以諗下自己想打咩工,諗兩個選擇俾軍官占

多謝大家咁照顧軍官 陪佢放負

有人理下我 我真係好開心嫁

唔好又中番個頭埋去呀,成功在望

Steph
F
今年有冇拖拍

其實大家都放負
負負得正

多謝你

純粹想知
我已經好清楚佢唔鍾意我

名：玉
性別：男
問：事業有無得再向上

負負真係會得正咩
數學化唔到

好鍾意,乎合我文青性格

我覺得佢係好奇你突然唔搵佢

你唔信我

我搵佢個陣又hea覆我又隔成日，唔搵都好正常姐
以前我仲會send好多stamp公仔，而家純文字就算

隔成日不如唔好覆啦
我有時都會無啦啦sd幾隻字比人,我諗佢同我既心態差唔多掛

現實稱呼:威
性別:男
問題:我想知道我心儀對象鍾唔鍾意我
本身都傾得幾好咁 但係有啲事
成年冇聯絡 近排傾返計
已經唔再好似以前咁樣

雖然個post好負 但代表有唔少同路人

我都會無聊send啲無聊野，但唔會人地覆番你又read都唔read咁

大家都係為情所困

所以我都係覺得佢係習慣左你定時定候搵佢,而家又好奇你突然唔搵佢,就無聊sd幾隻字比你咁
利申:跟讀心神探學過野

讀心神探

這樣用力逃避一種眼神 其實你已敗露

收我做兵

冇錯啦 喵

唔該曬
但係未apply , 唔知請唔請都可以問到咩

巴打係咪skip左我 推下先

咁你本身都係都係問緊會唔會搵到自己中意既工姐
你咪諗下有咩工你中意
跟住問軍官會唔會apply到咁囉 我記得好似可以咁問的

岩岩先完第2頁,你係第4頁
亂推會亂上加亂

其實你都唔知問d咩咁不如唔好問啦
冇人逼你問,夾硬諗條問題出黎做咩姐

最多我比個特快飛你,諗到再番黎搵我啦

唔明你想問咩

仲有人記得我

有fans
勁

其實佢唔係講我,我對號入座

下 佢講緊你bo唔係咩

痴線既,呢到咁多占卜師

我就覺得佢係講你既

現實稱呼:hei
性別:女
問題:前路如何？將來會從事邊行？

要唔要本文青幫你題字

諗到再問

題番句望下

想問埋會唔會長

題番句望下[/[black][/black]quote]
諗住會話唔洗
我只係偽文青

都好,形容下我灰暗既心情

一句形容個女仔唔知我中意佢既難過之情黎聽下

答單, 想要一句形容個男仔只當你普通朋友(都不及)

第二頁輕輕一推，謝

我又要呀

我的人生盡是灰與黑
但願有人為我添色彩

我要d意境靚d既

落狗屎時仆了街
無人幫我so9sad

我個故仔.........唉

唔好污染呢到

Tina
女
今年會唔會搵到工
唔該

你想唔想講

答單，我唔會同你一齊

為何要讓我從童話故事中醒來

佢有上連登,唔知會唔會moon post
咁講已經有d危機

怕咩

佢知你AC名?

高登識嫁

其實如果我個FD見到我個AC名都應該會估係我, 不過唔緊要啦我唔信有咁岩佢睇到

我係偽個隻文青
辜負左咁多位巴打既期望
希望有真文青既巴絲可以幫到大家

留名聽巴打既故事

我同你個fd講先
最忌比人知username

你玩大左

留個賤名學習

唔知點講又唔會比人睇到

森麻哥 我地呃個水吹嫁咋

你諗住其實人地根本無咁留意你就得架啦

Morse code

現實稱呼:Caesar
性別:男
問題:同ex有無機會復合？做乜無啦啦搵番我

會唔會有咗想找人埋單
9估，冇開牌

現實稱呼: 呀b
性別: 女
問題: 呢一年有冇拖拍

. .. .. . . .. ... . ..
講完

Cindy
女
今個禮拜六比賽順唔順利

駝鳥

占到你都已經比完賽

我好擔心呀

占到咩結果你都係要努力比賽

同DSE一樣，占完差更擔心
個人唔推薦占

咁好啦
巴打占卜加油

佢冇啦啦唔返工 佢又差人錢？個數好大？

想問係我冇flirt佢定點？ btw謝巴打

佢冇

係第五頁輕輕一推
現實中其他人真係叫我pc

因為個陣同佢啱啱開始
死都唔信自己會食佢唔住
真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

唔好意思呀原來而家先第二頁
以為Miss咗
繼續排先

真係講緊你啊軍官巴打

BTW軍官巴打做咩好似好負咁
搞咩呀
可以Share下
反正都係邊排邊追邊吹水

我都唔記得左
最後點

我咪又同你地一樣....
為情所困 而且係絕望

應該唔係

現實稱呼：西伯
性別：女
問題：2017內可唔可以同返T先生一齊？
如果呢題唔得就問下今年內可唔可以靠網店同寄賣店生意開始俾首期 好想做多幾種唔同生意養家

完全明
特別係絕望個陣
逼自己唔好諗，愈逼就忘記唔到
只有認真做其他嘢先可以暫時放低一陣...

巴打占到第幾頁
我第二頁 (名J)
好似miss咗
求助

通訊出錯搞到skip左
下個到你

我開左呢個po之後暫時冇咁在意佢了,成功分散注意力
不過呢到完結或者你地走左又會重蹈覆轍
唉

現實稱呼: Cha
性別:女
問題:同ex會復合嗎？

變做長期占卜研究吹水Po囉
唔一定係幫人占
當係學術互相切磋研究下
無視論五張牌陣真係好難解 好想學嘢

巴打平時有冇咩其他興趣啊
占星睇戲睇書個啲啱唔啱

你占我陪 好似係

其實我地本身係另一個po放負吹水討論 只係想光開正大R水吹先開po

我跟

冇錯,學術討論師父已經開左個po,不過講明討論冇咩人入,占卜post先呃到人入黎 長期做就真係冇咁多精神,而家已經好差
我興趣主要圍繞住運動 占星岩呀,不過學完擺低左

大多你50萬

按感應而語
此情緣是朋友起，感情路上偏門面
雖有感情之活動，但非蒲天之豐厚
男方依女方所好，隨波逐流非其心
感情去耳自然散，好來好去朋友交

參考

淨係學塔羅已經覺得學唔完
玩埋占星真係變終極毒撚 唔會出街

聽完都唔知主唔主動好

以前喺高登有追過
記得有 Summer 大師#good

我都係因為占卜先入
樓上都有好多巴絲陪你吹水啦

做運動正喎
應該愈做愈Positive
我都想Keep返踩單車
天氣凍又懶

Agger
樣樣都係學到半桶水咁
太過博大精深

無底洞黎
占星我係跟人學,佢教個方法好似計數咁,將成串宮位連埋一齊,有時諗諗下會error
仲有個靈數

所以今日心情唔錯
運動做緊果陣就越做越high,但做完都係頹番落黎
凍踩單車好辛苦 凍同熱係開始做之前有個好大既心理關口要過

未去到絕望既,可以努力多陣
做下傻豬lo

謝大師

名: W
性別: 女
鍾意左公司一個男仔
但其實大家唔識 零交流個隻
想問有冇機會

唔該曬

你唔好玩啦師兄

巴打意思即係冇機會?
我藍絲唔係師兄

佢個意思係你真係叫W?

萬分感激啊巴打

大家唔識,仲要零交流
你想有咩機會,起碼都識左先啦呀師姐

過多陣情況冇好轉就下個啦

頂 以為你想質疑佢係咪叫W

好奇問 一定要用真名先占到
名: Wing
唔該

巴打現在還可以占嗎

眼神交流算唔算

唔會質疑,直接skip

寫低問題排隊

你係咪毒到咁呀,唔好話有神交
冇交流唔知有咩好占,你去識完佢先番黎搵我啦,比個特快籌你,到時搵我講句1233211234567就得
btw你唔識但又鍾意人,即係貪人靚仔啦,佢有冇女朋友你知唔知呀

ok
名: ka
性別: 女
問題: 係宜家呢段感情入邊我有啲咩可以改善一下
thx巴打

唔一定,不過我鍾意

j for jason,m for mandy,w for wing
點解你地唔可以直接打個名而係要打個英文單字 我都好奇問下
呢d大眾名一個招牌掉落黎都壓死幾件啦

你 ：力量
對象：4杯
關係：5劍
未來：魔法師

你唔好咁執著啦
你哋嘅關係都5劍
我覺得搵個第二個目標應該會好啲

如果我有咩講錯 請隨便打我呀
我會一死以謝天華

我最初提出唔接受user name係因為大家d名都係玩野名
占果陣搞到我好難認真
至於對住d單字
一方面覺得好怪
另一方面唔多明一個稱呼有咩咁私隱

啱呀唯一Keep到繼續做嘅動力係愈來愈瘦
不過真係好懶
等過幾日天氣無咁凍先

我見到嗰啲名 通常我會跳過曬
根本都連繫唔到

其他牌你點解

我反而覺得佢地之間可能有進步空間

我覺得唔似咁差wo

力量我會覺得係 事主太過執著
四杯我會覺得對面放低左
當大家target唔一樣， 加埋關係劍5
我覺得佢哋嘅未來 並唔睇好

名：d
性別：女
問題：今年生日前有無拖拍

Thanks

關係一出劍我已經有保留，劍越多關係越差，一係就極理智
出魔法師即係主動式改變同創做

讀緊書？女校？成績一般至尚可？

名：ting
姓別：女
問題：我可唔可能同佢一世

因為四杯 亦都有新關係意思

魔法師我覺得係一個轉機黎

所以我認為對面亦都有可能有佢自己嘅新關系

一係俾人skip 一係改問題

依個結果，直接用直覺或者學理去解都係100%命中

佢外形冇咩特別 絕對唔係靚仔
仲好似有少少毒
我都解釋唔到點解自己會鍾意佢
唉

dse中？

Suki
女
濕疹點先可以好番唔番發

愛情係咁有趣

魔法師我會覺得係出現新戀人
因為呢張牌係具創造性
雖然你咁諗都冇錯
我諗我今次真係要一死以謝天下

其實問卜者本身係有能力處理好件事
反而個對象係杯四
仲未係一個接受到既狀態

讀緊u
上面有人叫我轉問題,咁我轉可唔可能同佢結婚啦定係有時間限制，我唔知Thanks

其實係有一次佢望住我
我唔知又做咩呆左望住佢
之後大家對望左幾秒咁

其實未必係一見鍾情
只係個下對望之後就忘記唔到

認識左先番黎占

不如你地傾下計先啦

我都希望有日識左佢之後再占
多謝各位巴打陪我9up

現實稱呼: Li
性別: 女
問題: 友情
想知佢在唔在乎我離開佢，仲想唔想同我做返朋友，定係有冇我都冇所謂

其實此人讀書差，學校並非學習地
遊樂之所更為合，三五成群最為樂
家庭並非溫暖家，三餐食宿無問題
父母並非寄望大，但求兒女能安身
天下父母無不是，一定長憂九十九
若問感情之事情，永遠歡場無真愛

純手工感應，未必一定岩， 參考

力量顯示左問卜者心中仲有明顯既慾望
但總算可以控制住
不至於做出一d錯誤既舉動
但可惜係對方仲未有心情接受身邊既機會
寧願留守係自己既安全區
取向既不同導致左兩人關係出現落差甚至出現問題
問題不在於問卜者係咪處理得唔好
有時就算處理得幾好
時機不對就不對
問題就係魔法師可以創造到d咩出黎
復唔復合到就真係唔知
但我覺得會好轉
緣分應該冇咁易斷

當時人你信 呢兩位師傅la， 佢地經驗多我好多
我覺得我應該一死以謝天下
如果真係咁好彩死唔去 我聽日開始會買多幾本書繼續進修下

sor 我以為佢講到一世 太遠 所以唔應該占 先叫佢改

唔好有日啦,聽日就同佢say個hi建立對話啦
let's go

唔係啊
summer都係偏向保留架

其實d書都係大同小異,實習下好過啦

最大問題 我唔想解錯害人，如果錯咗我會內疚一世
其實實習唔係問題重點係次次問姻緣， 搞到人錯過真命天子到時真係唔死唔duck

真命天子
咩叫真命天子

我唔反對甚至認同會主動搵過一個依個可能性，依個都算係magician的動作
因為magician都係主可能性

上面幾句都幾中
但係最後一句佢應該係少有二十頭會認真會同我諗將來嘅男仔唉

占到去邊 溫完書占番幾個先

嚇死 我啦 我仲以為自己搞錯

#52

i am主旋
死期就到好驚

有邊啲異性 <-----占到嫁咩
我而家占復合果條

你 占卜完之後都講番去到邊
如果 一陣間 睇波 中場休息時間我可能占一兩個

占卜po兩日就20頁

有排啦

我始終覺得未來呢個位係for呢一段關係本身
而唔係單純問卜者一個人既將來
當然各自有新歡都係呢段關係既一個新變化
但睇力量同杯四又唔覺得咁快會咁主動外求
btw
最後出黎既結果應該唔會令人失望
畢竟魔法師係一個幾有力量既新開始
出得呢張牌都不必太擔心

一個字 我會直接跳過佢
因為我根本搵唔到個連繫
所以對我嚟講根本占唔到
我覺得亂咁畀名 抽出嚟嘅牌 好大機會唔準

若能修心養性，也可修成正果
心存一善，可成就天地造化
身體力行，能感動十方有情

參考

水份極多

唔洗太緊張
唔好存心害人就得
佢會聽到咩分析都係佢既命數黎既
總會對佢有d作用

考完我又上下水先

師父我想學玩之前買左嗰副牌
可以點入手

終於有時間喇咩

依個moment玩感應可能會屈你地機，果部份唔講啦
如果問我塔羅處理手法，點解你地唔考慮補牌

但係前面三張牌畀我嘅感覺 最後一張魔法師未必係一個希望
希望我錯 話曬占卜完之後對像都冇埋

考完先啦 講兩句俾我大概估下點入手

都唔是我抽
其實魔法師既方向可以好闊
不過原卜者冇呢方面既猶豫
可能佢比較接近事實既

其實我抽完之後都諗過， 但係而我目前嘅經驗 我覺得我未必處理到

但對方都起碼冇堅決咁走先啦

我覺得需要 當時人 比更加多嘅資料
如果係女飛男， 你嗰種解法係有可能

同埋我而家諗緊， 如果佢哋係返一齊
劍5 對佢哋嘅未來會唔會做成芥蒂
我覺得可以pass佢去學術區討論

我反而覺得唔算好重要

我認同師父睇法

我冇周圍玩呀

唔會skip左我架可 好懊惱好困擾啊

睇醫生啦

張魔法師 範圍太廣╮(╯▽╰)╭
我錯都唔出奇
不過其實錯就錯，冇借口

我哋唔係醫生呀， 我建議你 睇皮膚科

有冇機會同ex復合
你:杯王
對方:杯后
關係:杯7
未來:杯10
好似唔準 可能因為我合眼抽牌果時兩次拎左隔離果隻
照牌面解
你地兩個應該都係專一既野
互相為對方着想
但係因為你地成日都為一啲暫未能實踐/得到既野而憧憬 (唔知係唔係分手理由)
你地既未來不明朗(若果要求復合 可能有反效果) 請知足
其他巴打望望得唔得

點廣我都覺得係向好
就算唔會復合
都不至於形同陌路
我覺得要講到放棄又太悲觀
或者講放下會比較好
真係冇得救我先話放棄

我認為對方想冷靜下,係呢一刻關係有落差,但保證唔到關係唔會變,如果人地諗通可能會有好轉啦
有心係默個飛機故果句:沒有代價 那有轉機

依個問題，有幾種玩法，其中一種係玩江相，睇下咩底就比咩答案，主要係有得chat甚至face to face最有用，第二種係問料，其實有機會問唔出幾多野，如果補牌，都要考慮點補法，但依一局就可能補充魔法師居多，但要補，我反而會traceback返力量果張牌而唔抽，最初諗係咪補返張品性牌，諗一諗，用返之前果張咪得，唔使抽過

咁成件事就唔同講法

我可以介紹醫生比你,不過好撚貴

明顯係脾濕啦，係咪成日飲凍野sosad

summer有冇研究過江相d手法

姐係當對結果有懷疑 (如魔術師呢啲廣闊到無邊際既)
就應該當時補一隻諗店佢?

你之前同我講放棄,咁咪即係冇得救

有猶豫就需要補牌做定位
按當時判斷啦

師父呀

你搵紅字問啦

呀red好似好忙咁

但係上一張劍5形同陌路好似都不意外
所以對我嚟講 魔法師係雙方有新開始
去到呢一part 我覺得應該pass去學術討論
你之前同我講放棄,咁咪即係冇得救 +1

有，但我已經好少用江相警惕自己，因為我手野已經(離離地)地，江相未必警惕到自己好多要注意地方

有咩途徑可以接觸到江相既野
一直想了解多d

又學到嘢

你:杯7
對方:杯5
關係:杖騎
未來:杯9
明顯地你仲成日諗住你個朋友個感受啦
佢仲介懷緊以前既事 而可能對你地之間既友情忽略左
你地嘅關係麻麻bo 成日爭執阿?
不過照結果睇 你地未來都會有開心番
你所期待既(關係和好)會有出現既一日
好似係

同意
但更理想就用返成套野諗多次個結果次序
其實重有機會出現一種情況
男方係杯四，女方出兩隻大牌，女方明顯係控制欲幾強果隻，甚至可能有行法的蹟象，而關係行寶劍，超過一把劍就已經係唔好野，明顯有交戰蹟象，至於杯，除左主emotional,都係主合作野，要睇返張牌係咩公仔先推到，最壞情況係男方會識第二個

上星易搵白玉石居士的書，如果上鼎大就直接問曾生江相派的文獻，多數都會講白玉石居士的書
其他書局自己搵啦，一時時都見到

名：Yuki
性別: F
問題: 1.今年可唔可以上返U
2. 今年有冇拖拍 同埋對象係點嘅人
問題有啲多 麻煩晒巴打

C
男
想問我係咪成世都爛桃花

多謝summer指教

如果睇醫生會好就唔洗咁煩 轉過個問題會唔會好啲

有爭論先有新野學 獲益良多

其實我哋真係冇皮膚科醫生
如果醫生唔好， 點解唔考慮轉第二個醫生

之前有人話用死海鹽,有冇試過

試緊啊，但冇乜好轉先想睇下有冇第二啲途徑啫 我唔係白撞架

中醫呢
我知你唔係白撞都冇用,唔係能力範圍入面

占到等3頁 推到22頁
咩玩法

但係我哋占完，你都唔會立即好番
Ching有意義嗎

其實我覺得950左右 我哋要開定post for 畀結果其他人
我覺得我哋去到一千 都末完

或者我哋大家應該勤力啲

吹水居多姐,每人每日3個都過10個啦

推一推

今晚盡量占多幾個
聽日早起

晏就我占左你啦師兄

ricky
男
我係依間公司會發展成點？
唔該哂

中途島軍官巴打
我會等你㗎 唔好1001就完
慢慢

我聽日比你啦,一到夜訓我就好眼訓,訓幾多都係咁

如果個個占卜完 都唔比故仔
可能推完 就冇 都唔出奇
話說其實我哋原意 係占卜呃故仔

現實稱呼: C
性別: 女
問題: 暗戀一位已有女友的同事，想知有無機會發展？同埋對方對我感覺係點？

Thanks

btw,可以親切d叫我軍官,或者巴打,或者軍官巴打
響全朵好似追數佬咁

朋友 我一睇你個名 就知道 你生活唔太好
我想知道點樣令到你生活更加好
若要生活好 勿買利物浦

如果我轉下個問題會好啲？
只係想有個努力既方向

話唔會有好轉你係咪唔醫先

雖然隊波真係唔爭氣，但係鍾意左都冇辦法架！同埋我都係想占下卜姐 想知道答水

朋友 我一睇你個名 就知道 你生活唔太好
我重知道點樣令到你生活更加好
若要生活好 勿買利物浦

雖然隊波真係唔爭氣，但係鍾意左都冇辦法架！同埋我都係想占下卜姐 想知道答案

我同你差唔多,唔好搞人啦

H
女
今年會唔會遇到相愛又適合發展嘅男朋友？
或者同ex係咪冇可能啦？
Thankyou

冇故仔都吹下水啦

真係唔好再留英文單字,咁樣係咪即係玩9我先,越睇越唔順眼

唔好嬲唔好嬲

而家占到邊

第三頁

話明要現實稱呼,可以話我執著,但唔鍾意就係唔鍾意
有時想聽下有咩好聽既名嫁嘛 之前見過d好特別或者好好聽

冇咩人會好似你咁留意

咁啱碌到有巴打話占到 #55
Keep住睇緊有咩花生食

無問題 軍官巴打

巴打miss左我
係第三頁

係咪毒到一世無女

#55 輕輕一推
順帶一提我真係叫k....

我現實真係叫k....

上面位絲打先幫我地講左占到#55,你#66又何來miss呢
我係見有d亂先真係逐個同你地睇番

Sorry原來占左
但其實我同我ex散左差唔多兩年

當我無講過 追左二十頁都見唔到自己
無睇到樓上啲comment

冇啦,個個訓晒,我都要撤退
我聽日繼續

原諒你,因為真係好亂,諗緊有咩方法清晰d
有冇建議

冇交流

#55完

現實稱呼: 邦
性別: 男
問題: 會唔會同宜家追緊既人係埋一齊

thx

要開工了 好似係

現實稱呼:薄餅
性別:男
問題:最近in左份正苦工 ， 請唔請？

冇乜 見到面會say hi
但仲係好掛住⋯

因為咁掙扎左好耐 唉

卜者：愚者逆
女方：錢侍逆
現在：皇帝 杯六
未來：劍侍逆

你基於好多考慮而唔敢表達或者追求佢
佢對感情又好似比較平淡
見到對自己有興趣嘅對象 都可能會觀察試探下就算
依家你哋嘅關係 通常都係你做主動嗰一邊 照顧佢多啲
你哋未來一齊嘅機會唔多
雙方都有太多考慮

唔準可以屌我 今晚心緒不寧
會有誤差都唔定

可唔可以詳細小小
搵緊工？

卜者：杯五逆
問題：錢七
建議：劍騎

杯五代表卜者
主要係講緊情感失落同自我形象低落
絲打你份人冇乜自信 會成日同人比較同羨慕其他人
可能因為咁樣個性 令到你份人太謹慎 咩都想照足自己計劃進行
所以進度會緩慢 而且感情咁樣係行唔通

軍官巴打係咪占左

現實稱呼: L
性別: 女
問題: 同唔同到而加鐘意嘅人一齊
我會比feedback 㗎唔該哂你

冇啊講緊以前
巴打係咪可以幫我占未瞓

卜者：杯七
對方：杖侍逆
現在：錢九逆
未來：杯九逆

你似乎唔太認清你地之間嘅問題能唔能夠解決
對方已經冇心復合
可能係熱情冷卻亦都可能係以前逼得太緊
依家同未來你地嘅關係唔會有大改變
九係代表極致而屬於偏安嘅數字
加上水同土嘅特性 進度緩慢
所以你哋嘅關係難以突破 亦都難以復合

占都唔洗占啦你個case，我記得我占完同我齋up既都係一樣

感情上我好理解你，有d野控制唔到
但現實上你什麼也不能做
有啲野冇左就冇左，無謂停留過去啦
專注事業啦（例如考試個d）

卜者：錢幣國王
男方：星星
現在：杯七逆
未來：戰車逆

你今次拍拖嘅心態唔係剩係搵男朋友咁簡單
而係想搵一個可以係未來一齊生活嘅伴侶
但對方所憧憬嘅愛情同你唔同
所以你地之間會出現咗代溝
未來你哋有機會一齊到
但需要經過一段頗長嘅時間
而且過程會幾辛苦

已經好眼瞓
拍檔們如果你哋醒咗
見到我有錯可以幫手執下

名：毛
性別：女
問題：同而加既曖昧對象有冇機會一齊到？佢鐘唔鐘意我？

兩題有冇矛盾？ 唔該晒

#61
#77

如果占卜話你同你女朋友一定分手
你又會唔會依家即刻分？
究竟係要用感情既結果 定係用 愛黎維持段關係
唔好令自己後悔

#89 下一個

: 十
: 女
: 男朋友可信嗎？

救命真係大叫咗
點解可以占得咁清楚
我都明大家對呢段關係嘅目標可能唔同
佢可能仲想玩下
始終佢入咗U無耐大把世界
我就大過佢幾年已經準備搵工

如果有希望，就算辛苦小小都會想試下
唔該曬你啊巴打

名：hei
姓別：男
問題：幾時先出到pool？

更正下，今年有冇機會出pool?

姊弟戀真係要付出好多
特別男仔冇咁快成熟
我生君未生 君生我已老
如果可以 希望你地修成正果

推多次
#89 下一個

我一直等咁你

巴打我係88號

巴打話眼瞓咗咁耐都未瞓
辛苦曬你喇

如果大家都真係鍾意，辛苦小小都OK嘅
會加油的

頭先入嚟睇以為skip左，原來大家討論左咁多 其實我同ex分咗手都有2年有多，當時係佢講分手，好突然完全冇跡象，突然有一晚就話我搵唔番之前對你嘅感覺，但係上兩日都唔係咁，仲係手拖手出街一齊食飯。分左手之後，我有搵過佢但佢好冷淡，慢慢我都冇再搵佢。可能有時咁啱撞到佢（撞過兩三次），佢會扮睇我唔到我都會扮睇佢唔到，大家都快步走，深愛過後冇辦法做朋友係真架！不過，我都有個拍左半年嘅新男朋友，關係都幾好，但好似上面話，可能係我太執著，我覺得都啱，唔係話放唔低，而係聽到佢嘅野都好似仲有啲嘢咁 不過講返，佢嘅控制慾大d，好大男人，佢話點就點咁，唔鍾意就發脾氣唔出聲。大家依家都好似陌生人，想問下令自己完全放低姐 感謝各位大師討論咁耐 有冇得順便佔同e加個男朋友發係會發展成點/短期內有冇咩衝突會導致分手

不過我最近個心真係好杯七逆
本身都瀕臨放棄邊緣
不過既然有希望就堅持下啦
未放棄之前，我都知道可能要好長時間
佢都有同我講過佢想睇定啲先...
唔想貿易開始好快散

巴打可唔可以搵人幫我望望咁姐係點

樓主我有野想問，有無得pm 你

巴打我#77 係咪miss咗

我都想 搵到個姐姐
*姊控

條友又彈一個msg黎 係回覆我回覆佢既野 但覆個呢啲無聊msg要足足30個鐘

感覺上似講緊我再上一個拍左兩年既ex
而唔係剛分果個

都話一個英文字 我唔會占
你睇其他人幫唔幫你

其他巴打幫我幫佢望望得唔得

連登冇pm,想問可以係到問

我睇完之後都覺得 好難復合
錢九逆同杯九逆.
我覺得點努力都冇用
你試下再諗下同佢目前關係好唔好
我覺得你有機會未看清
*我平時唔會用逆牌，覺得太複雜
*唔是我開牌，9up下
*我唔太準，大師們好好多

下任特首嘅香港會生活得舒服左定辛苦左？

擺明想拖住你啦

幫你地推

我覺得已最壞情況
*9up

好想知佢咩心態

咁你仲想有咩機會呢,不過有d好奇,點解分左手都唔係是但一方憎對方既

我地真係幫唔到你,另謀高就啦

1.完全唔想覆你，但係禮貌上要覆
2.唔知想點覆你，到最後復啲咁嘅嘢

你想向好方面諗 定係壞嗰方面諗
自己決定

sheshe

冇人幫我

幫咩ar 巴打

辛苦左

this

杯，全部都係杯
你解咗la，反而我覺得大家都single
可能可能複合， 話曬 關係唔差
不過大家太過好可能會冇左激情

就咁既,人地都想關心你既,不過縱使你幾想佔有番都好,偏偏大家都再冇做一d實質既野,正如琴晚問你你地係咪冇交流,關係既然咁虛無你仲想點呢
你問我點睇,我就覺得做番朋友就有可能既,不過你唔甘心可以搏一搏單車變摩托,不過結果係點冇人知嫁
你唔甘心做朋友咪搏盡無悔lo
利申:9up

杯10其實係美滿結局 定 知足則樂（記得見過後者解釋）

好彩冇解錯牌

9up嫁咋,未訓醒

一牌多義,都可以形容老夫老妻既
9up

你比佢影響到你就輸,抱住wfc既心態啦

由7去10
我覺得唔係冇機會
但呢段關係真係純粹感情
經營得唔係太好
要下多D苦功溝通
不設實際既感情到頭來都係一場空

你:杯王
對方:杯后
我會覺得你哋好match
一個 主導者，一個被動
杯7 我會覺得你地 一時迷失
杯10 更加唔洗講， 但係太過好會失去激情

而家大家都冇行出第一步

未占到我，慢慢排緊
不過見原來咁多人占愛情，分享下我嘅愛情故仔
我辜負左對上一個拍拖對象，因為我一腳踏兩船。當時佢岩岩大學畢業，好努力返工，都係想大家有個好將來。而我當時仲讀緊大學，但因爲家計問題同時返緊兩三份兼職。其中一份兼職，日日返工都不斷俾老細鬧。試過經典到佢鬧我鬧到要食心臟藥。因為當時佢掛著鬧我無定時定候係股票市場沽貨而無左十幾萬
呢份工令到我好大壓力，大到會令自己睇唔開要尋死。但對方因爲每日都用神返工，放工返到屋企已經瞓到隻豬咁。我衰在當時唔想對方擔心而將自己嘅唔開心收埋。返工已經夠辛苦，唔想佢再擔心我。而我果段期間其實都想有人係身邊陪我。結果有個男生呢個時候出現，每次返工讀書家庭問題迫埋嚟都係佢係我身邊。然後當然會出事。對呢個男生有感覺，佢亦有表白。我唔知點面對呢個情況，結果搞到一腳踏兩船，其後實在頂唔順要將一切坦白。我傷害左我嘅男朋友，差勁嘅係即刻撲出嚟補救嘅唔係我，而係被傷害果個。咁樣反令我覺得好內疚，內疚到我選擇去逃避修復一段關係，然後關係終於結束了。
而家回想都會覺得辜負左對方，但已經讓呢種感覺成為我嘅一部份，放係心底嘅一個地方，畢竟傷害人就要付出代價。但衰唔晒嘅係識得從過去學習好好咁對待下一個，唔再因爲唔想令人擔心而將自己收收埋埋。而家同另一半關係好好。
結果打左篇千字文

仲分左2年冇交流

其實睇完個牌會唔會最初分手都係玩玩下點知對方認真左
利申：9up

我82啊 係咪miss左 輕輕一推 感激

放低面子,搏一搏單車變摩托

故事阿

我前面都有問佢點解分左手但唔會憎對方
a0唔識野

有排 今晚番黎應該有

sor好似真係miss左

係愛呀，哈利

咦
冇留意到分左兩年添
都冇關係占黎做咩
聯絡下先啦

假設佢地如果啱啱分
就大機會合番？

d人好有趣

都要加把勁行動
但大家對對方都係餘情未了居多

但我愛你你又愛我 咁做咩要同我分手wo

A0
M
琴日係天橋撞到個靚女
我地幾時可以一齊

利申:唔識佢

#586

會唔會最初分手都係玩玩下點知對方認真左

吳廣德

係咪我地占到keep唔到就分先

今日可以,去番同一個地方等佢,見到佢就錫佢一啖

巴打唔好漏左我呀

你都有d想走啦,接受唔到人地心底有第個嘛

Suki
女
有個以前好fd又曖昧過既藍顏知己，細過我既，我grad左之後就冇點聯絡，想問係從此唔會再聯絡定仲keep到朋友關係？而加好似係熟悉既陌生人咁

你唔比我開左牌既
其實係咁岩睇到你個po
所以你就驚你去左exchange佢地係番埋一齊,合理既

等到下季雪花飛

你講到佢咁花心既

繼續訓,早抖咁多位

3,4個月姐,你都唔信人既,定係佢有前科呀

其實有時冇必要知太多.
自己開心就好
暪下暪下就一世
你唔想就分手lo
我估你自己都有決定la

唉

你第幾頁呀老友

又係呢類問題
點解唔傾下計先呢

現實稱呼:Alex
性別:男
問題:今次鬧分手，仲有冇機會一齊返，之前都有幾次

傾番都係一句起兩句止

認為值得既就繼續啦,諗法都會有變既一日
一齊做下傻豬,不過我仲傻過你

有男朋友仲問復合
再問再排隊

too long but read
你都幾賤嫁bo

哦 咁好啦,排下隊,條隊暫時由上水去到吐露港塞緊車,龍尾係獅隧

下個係你

派籌咁

下個到你

急症室排街症都係咁

原來頭先覆左,訓到懵左

不過我地好d,你地揸住張籌行開左唔洗再排過,急症要嫁
只要唔係登記資料不足/有錯就好快有人睇

其實唔使心灰，有時會有#兄弟#突入助攻

有咩
個post快到有d亂

我話覆左 下個到你 呢句

如來係咁
加油 我唔記得帶牌係身

呢位兄弟神出鬼沒,隨心答人

好難捉摸呀

現實稱呼:呀愁
性別:F
問題:我移唔移到民?

陣間要練體能,我最快要傍晚時段

法印

完成任務後大可喝采 無謂搭枱

中央宣布,下個籌號係#88,重複,下個籌號係#88,請記緊自己籌號再對號入座,報告完畢

別怪她 就怪我永遠難得被愛

midterm完 等陣番去開波占

你幾時練成書生奪命劍

其實我有d私心,唔想占得太快,好多人睇完結果就走左去,追緊po既就會留一陣
但係咁又好衰

咁我慢慢黎

練成都拎唔到第一
小李老母飛刀仍然係兵器排行榜等一名

你當唐家霸王槍流嫁

巴打唔好miss左我

你陪我吹下水咪記得你,咁就唔會miss

應該要開第二個post先到我

我練到冇劍都插到
但都係唔夠小李老母飛刀打

我呢,就出名偏心既,出晒名嫁啦
同我傾下計既會快d(好似係)

佢打果陣係咪成日講粗口
小李老母...小李老母...小李老母...屌你老母...小李老母......

光明打尖

名：Yin
性別：男
問題：grad 前會唔會有拖拍？

Sorry 利申，仲有幾個月grad (一年內

去環球影城玩都有特快既pass啦

屌你又啱wo

冇買pass既排一個鐘,望住有pass既直入
有錢有特權,這就是真理

哈利波特個條隊

90~120分鐘
有pass未天黑都已經玩晒最好玩果d,人地先玩得一兩個
有錢就是任錢

有故有尖打，好似係

有冇人想打尖

現實稱呼:V
性別:女
問題:黎緊呢一年同男朋友感情穩定嗎？好似有d誘惑

機會要把握呀

我地見過咩英文字母入黎個post

好似頭幾版

應該差x教授同z未有

咁慢慢等啦

攰到傻
唔好諗喇

唔占就冇人

咁快d占住先

雖然都會占 但冇故事聽 冇咁有衝勁

過去:杯3
現在:杯10
未來:錢2

你係咪一個好outgoing既人黎嫁? 你都有唔少既女性朋友
而且你同女仔既關係都好穩定 一齊既時間亦好開心
只係若果論出pool就...不確定喇
不過你自己都猶疑出pool好唔好?

心情唔好想搵人傾下計就叫我占住先
你占埋我果份

我占緊 你幫我睇解成點

我聽你講
去緊赤柱
無read到個條友 雖然佢應該wfc

巴打有無為自己占過啲咩
between呢到好多人有感情煩惱

係我既錯 做咩心情唔好

嬲嬲地真係唔撚占,話我大牌都係咁話嫁啦
人有情緒嫁嘛

現實稱呼: Kristy
性別: F
問題: 已經3,4年 但都仲放唔低個初戀
我到底可唔可以遇到個超越到佢既人
有無咩建議?

做得好
你地咁有興致入赤柱既 住果邊
赤柱有個炮台定咩果個位睇日落好靚

唔係住個邊 個friend見我得閒成日亂諗野話同我去玩

呢到係感情台
我有呀,望住d牌明明結果係唔好既但死都解到好為止

唔係你既錯,係我既錯
鑄成大錯

咁唔好上黎啦你,玩完先啦

等緊你既故事 感覺巴打你好灰

多謝巴打先
我諗自己唔算outgoing, 唔洗social 果陣想摺埋多d
女仔fd係有但係好fd既就好少
自從上次表白收皮後而家無對任何女仔有興趣
想出pool可惜無對象， 想問grad會唔會遇到岩既人

頂 唔準添

你開個假email,我email比你呀,睇完番黎討論咁得唔得呀
我成個人都變灰色啦,d人問我係咪中左毒

同意
依家已經發展到最盡
加上你又猶豫不決
唔見得有新轉變

你自己都冇做過d咩去搵對象啦 又係順其自然d fd

對你黎講出pool都唔係你心目中好急切既野
本身社交正常亦冇咩寂寞咁
依家生活事情都叫做兼顧到
冇咩衝動就不必諗太多
唔出對你目前既生活都冇影響
依家都生活得好好丫

終於出手
學術mode

你:審判
對方:杖王
關係:錢后
未來:皇帝
呢刻既你應該係思索緊究竟個男仔係咪適合自己同佢繼續走落去
佢份人亦都好專一 只係有時偏向主導左個關係
但關係現時黎講係穩定既
不過講到未來既話 你地兩個其中一人將會絕對主導呢段關係

返緊工唔可以成日蒲上黎

我:過去劍10,現在劍10.未來劍10
師父點睇

啊原來已經占左 係啊有啲無乜自信啊 點先可以增強自信

頭先仲想問你點解咁得閒,原來你係咁忙

個次去買左pass，一日玩哂所有野（除左豬羅佢維修 ）

好有野心想進展
不過記得多D注意D細節
否則易誤事

你放棄啦

岩先出左去拎公司br, 比較得閒
依家就食緊晏所以先上黎

個次去左 冇pass
剩係玩左侏羅...

屌我都係呀,玩唔到恐龍
不過真係好貴,冇必要都唔去啦
玩左5樣hea下就走左

多D對外人表達自己既想法

Cc
F
今年會唔會有好姻緣

但再去大阪我會再玩 唔係既話大阪無野做

絕望中既絕望

3點3下午茶

去京都睇風景,太空漫步

早日死心先可以早日復活

又真係好難對住外人講自己內心真心既想法 除非好熟既朋友

返到公司，等收工

京都正呀，超鍾意京都

你:杖6
對方:劍騎
關係:錢騎
未來:魔術師
大家點睇 求助
頭三隻牌好矛盾

心難死 一開始明明好開心嫁

去唔厭既地方 又靚又唔似香港咁有壓迫感

做冗員

笑咗
臨瞓前係25頁
醒返已經推到32頁
係咪我昏迷咗

做緊 食飽好眼訓

無錯 所以我去working holiday

keep住都有擴大下自己圈子
唔通要去玩緣分計劃
唔想a0 grad

第二頁係咪已過

你條數入落我到嘛,我記得你,放心啦
練完體能番屋企比你嫁啦

唔覺得你有咩咁需要出pool

乜原來分開咗㗎
無心chur你 軍官巴打

竟然得閒係廢青時段訓教

要用好大既意志力先唔訓 以前中學lunch後果兩堂最辛苦

咁好 不過日本玩就好,係果到生活好似都唔太輕鬆

其他占卜師請相助
點解對方明明對感情不專一 花心
但關係可以穩定發展
明明分左手 點解事主可以出發杖6

正常冇分,你唔好彩比人skip左咪入我數lo,冇咩所謂

都有d渴望 始終廿歲人
二黎成日聽人講大學係最後既容易搵到人拍拖既地方
作為n展仔 出到黎做野想見到女同事都難

唔知我要等到幾時呢
我宜家好迷茫

吐露港塞緊車呀
你做咩要質疑佢呢

99號飛 就黎到我啦

冇質疑
只係我卡左係度
等明燈出現

短期內都唔見會有

女方雖然分左手 但已經接受到件事
所以未見得有太大影響
而男方以理性既態度去應對件事
所以雖然分左手 但又未至於咩都冇晒
雙方都有所保留
正因為咁 所以未來會有轉機

依個真心想求指教

我都就grad
放棄啦 奇蹟唔會出現

如果答你唔可信 你會點

劍騎雖然會有planning 但係唔係唔周詳咩

let's hehe bro

現實稱呼:N
性別:F
問題:想知今年有無拖拍

唔知咩叫奇跡

點解唔將魔術師補牌
我昨天已經出左次問題
錢騎我覺得你已經完成你正進行的事情
已分手雙方已經接受到，當時人只求死心

iktf. 成班勁靜然後D陽光哂入黎暖暖地咁好岩訓覺

今次N又stands for咩
真係咁怕俾人知你英文名咩
大把Tom Jason Peter啦

係呀，去澳洲。你去到第6頁會見到我有寫自己少少bg 不過依家都唔關事咁款
我都覺，日本生活要講階級觀念，唔岩我

你咁講 我又有d諗法
會唔會係因為分手依個決定唔周詳
令到日後想糾正

SORRY巴打,忘記打名
求諒

好多隻馬

我會決絕d
好過宜家唔知點

死開

可能

被選中既細佬先擁有既野

靜到好奇怪,如果係中央轉播既週會一定會成班訓晒
老師成日話只要捱得過好眼訓果個時段之後就會好精神,但多數戰勝唔到

不穩定性？

sorry啊

一落堂返到屋企就好精神

應該有故聽
聽講樓主有特別既派籌技巧

我有睇呀,不過唔記得晒
之前都有fd叫我去澳洲wh,不過我唔捨得媽咪

個畫面好有日本電影Feel

小心人地用書生奪命劍劈死你呀

我覺得似小丸子果類卡通片

依家個陽光真係無敵

練野lu,咁多位陣間再見

無計啦真廢青
其實都有煩緊前途問題
不過反而無咩點諗住用占卜解決

可能前途自己揀係點就係點
愛情要睇埋另一個人

現實稱呼：Rachel
性別：女
問題：我會唔會有美好嘅愛情或婚姻？我屋企人會唔會長壽？

最近有人過身 我真係好擔心我屋企人會冇啦啦離開我

呢幾日好啲啦
上個星期日日都陰陰暗暗
個個心晴都好似唔太好

呢幾日有陽光

除左hehe仲有好多出路
搵一樣興趣黎學已經令自己唔會有時間識女仔

我都唔捨得我家人。但我頂唔順係香港依家過既生活，所以決定自私一次

今日好乾

衰過一次之後 我仲未信到另一個人

到占卜到先講

有唔捨得 有負擔 所以安排好家人先自私

咁我好在我對上有兩個搵到錢既家姐，雖然嫁左但佢地又成日返屋企同錫我 我唯一要諗就係過到個邊搵到野做要匯錢返去比家用

咁你resign而家份工
btw,預祝你玩得開心d同識多d鬼妹

天氣最反映人心呀
又陰又dry

好凍

23度 相對濕度得27%
飲多兩杯水啦

唯有等時間醫好你
我信時間
時間可以將最好嘅帶到嚟我哋身邊

番學/工一條蟲,放學/工一條龍

我地係同行
前途煩左3年了,屢戰屢敗 屢敗屢戰緊

真係咩

一洗完面成面起晒白皮

最鍾意曬但又唔熱既天氣

你重新諗一次，其實係應數
感情唔專一，花心應該唔係，如果係就唔會出宮廷牌，劍代表理性，騎士係代表火，熱情，行動力等
關係出埋錢騎，就佐證風騎牌

屌，點解會由一個唔多玩塔羅的人去解

咩叫應數

呢份返埋今個月完約啦
話識就識咩

講呢D

始終都塞唔滿d時間
如果日日都有野做塞滿晒又會懶唔想做

有d難占

何解阿

又要生活又要家用
錢 全部都係錢

我既故事就係
一個中央暖爐
令我誤會左
佢又冇拒絕我
一齊之後唔係真心對我
但我乜都信曬佢
佢就背後繼續花花世界
我被呃左幾次都仲係繼續信任
日子耐左
佢見我真係好蠢乜都信曬佢
所以有所改善
冇再同d 女有聯絡咁濟

但一嗌交
佢就好幼稚會去搵女仔傾計
之後仲要話係因為我激嬲佢既後果

有時或者唔承認有呢回事
話我心多

我想知真係我心多？

佢應該睇左某D書形容劍騎既性格

呢d賤人黎

訓 做野 訓 做野 訓 做野 訓
一有空閒時間就訓

咁可以攞正牌扮工,反正都唔做 幾時過澳洲

佢有時好誠懇
話佢真係冇我諗到咁複雜
所以卜一卜

係 都睇左幾本 因為成日分唔到宮廷4種既分別

不要再說了

所以冗員緊。
下個月9號

好似好頹廢 雖然我訓幾多都得,試過訓18個鐘,豬黎

呢樣我好你地少少
仲有一個月交fyp
而家日日忙到仆街

我都唔認為係花心
只係想法比較多
btw
就算當真係花心點解同錢騎有矛盾
如果你解錢騎係穩定發展
咁對於一段分左手既關係點解唔可以穩定發展呢

現實稱呼: 小田田
性別: 女
問題: 我今年final year啦，想問下我份grad job究竟會係點？（即係會有咩著落，係點樣既，咩行業，人工好唔好咁樣）

之前有人教我
king係理想 queen係關注 knight係計劃 page係行動者
父母子女既角色
king唔記得好似唔係用理想黎形容,唔識點形容

去得玩就唔好諗咁多,去到先算 見步行步

咁緊密既,抖氣都冇時間

有d難度,諗諗

我都係咁話

咁杖錢劍杯呢

有一星期 夠啦唔hea咁耐

我係唔讀書既垃圾

我解一解話 ，我係女方，未放低哂，
男方都唔知自己應該點做，但佢絕對唔係花心、唔專一既人

唔該哂咁多位巴絲

係咪指有機復合

配唔同元素,棍係火,劍係風,cup係水,錢係土
再加上每個角色都有一種元素
有人教我既就係 king係火,queen係水,knight係風,page係土(不過呢到有好多唔同睇法)
棍king係理想+火+火,所以係好有行動力/野心,火係乾濕冷暖既層面上係乾同暖,熱空氣向上升,所以火係向外發放
cup king係理想+水+火,所以比較有慾望
利申:9up嫁咋,純分享下

劍騎咁多諗法
都幾乎合你既講法
另外其實你係咪都幾有信心復合番
又或者都好相信佢仲鍾意你之類

紫秤

咁呀....我份grad job會唔會係大公司度做/搵得多唔多錢？咁問好唔好d？

又好似係 我諗一諗

比你發現左 占星都跟佢學

不過塔羅冇跟佢學,純粹同佢吹水果陣請教下佢

你之前都講過啦
而且我第一次見乾濕概念就係紫秤本書

自學
國王係土 王后係水 騎士係火 侍者係風
媽呀 好混亂呀

人生好積極

我轉呢份之前都係抖4日咋

唉，其實連我自己都唔知點諗，都係好多諗法
佢無咁鍾意我就緊咖喇
當然好想復合到，不過想同真係得係兩件事，得4成信心復合返

船到橋頭自然直,可能去到有鬼婆包養你

乾濕冷暖係占星果到教,用黎折解四元素好有用 佢本書我又冇睇過wo

所以杖6我都覺得有d怪
不過呢段關係冇咁易斷到既
諗下點樣令佢搵番方向啦

我之前果堆電子書有啊

冇左條link 你之前話有緣會見到,同你冇緣

我係跟師父學

點解可以冇惰性

好少少

希望可以幫幫忙占一占，感謝！！

好啦 等你

不過佢係咪扮誠懇想拖住你咋
想口賤d講句野,但都係唔好啦

定抑或可以點問

現實稱呼：良
性別：男
問題：今年我會唔會拍到拖？
感謝

係就好

有話直接 我都好坦誠

應該今晚就#1001啦

我有架 不過呢份趕我開工個時，先咁。
之後咁快去澳洲係因為有朋友係個邊，佢地好快走所以想快d過去姐

脷暈渡呼屍機
現階段人地似乎冇復合既諗法,諗住行捷徑出埋d古古惑惑既招數會令到情感更加破裂

Pls help me bro

等到下季雪花飛
冇咩機會,都冇感情交流啦,而且人地有d決心走佬

排到你先再算啦

開唔開2好

佢係咪扮誠懇拖住你嫁咋
話晒都有隻免費雞
你叫我直講嫁

佢都唔得既
因為腎虛
只係我好聽話

好充實
一抖得耐唔想郁番又真既

好腰好腎好男人,加上佢咁花心,賤男一個

去到幾號籌有冇人知

但佢永遠覺得我錯
覺得我諗多左

我正話占左幾個 last果個係3隻馬果個
好似係叫月球

軍官fd:軍官 你點知會有鬼婆包養佢嫁
軍官:唔知嫁 因為我9up嫁嘛

btw 下次占打埋抽咩牌好唔好
想睇下你點解

現實稱呼：noobie
性別：男
問題：想問我鍾意呢個都底有冇當我係男朋友，拍到好似唔似拍拖咁！

好攰想死

#94
過去既失敗令到你放唔開自己
得唔到想要既野而唔開心,回憶過去而覺得痛苦,嚴重阻礙你前進
今年冇嫁啦

懶得打

#95
似乎有人吸引你咁bo,相處得幾和諧呀
應該冇咩問題,堅持落去就是了

就到1001
憂鬱的占卜師們唔知有冇續集呢

Hkgletter@gmail.com
歡迎來信！

#98
做野前思索下係好既,不過唔好太自私,諗野偏向自己
好好咁計劃下就冇咩問題

下個係#100,第5頁第1個
我好眼訓,要休息啦
原諒我

現實稱呼:肥ka
性別:男
問題:想問今年事業如何 會唔會轉到工

其實分開左都有好一段時間，我都估到架啦...

我就冇所謂既
當練牌姐

有咩幫到你呀老友

比你地雙方出生日期黎玩下
試下放低埋既靈數先

喂 你地個個分開左好耐又冇交流走黎問卜
係咪玩野呀

有人陪我傾計我可以繼續
3日就推完既占卜po呢個係咪第一個

名：kelly
性別：以
問題：同佢有冇好結果？

btw,佢都諗住轉變,睇落冇留戀,應該諗住搵新對象嫁啦

我940113
佢940310

5 3 4 1
5 3 1 9
訓醒先,放低晒嫁啦,真係純玩下,呢個學得唔好

可唔可以問得清楚d
你係想問同男朋友有冇好結果定同暗戀對象拍唔拍到拖

夜d哥哥講故仔你聽呀

okok 繼續等

實情符合占卜結果

page係風，knight係火，king係土，queen係水
完

曖昧緊...😵

要準備開2
就算之後全部 幫人占
都冇可能完

快d share啦，一係我同你交換書櫃

叫佢地下個post再排過啦

俾人屌死

邊個夠膽屌就skip+block邊個
反正重有亂入援護助攻模式

似嘅 都無聯絡好幾年 佢應該好憎我
乜都block哂
唉 打你幾好嗎？呢兩年有你陪你話幾好呢

屌咩 個個冇聯絡走黎問卜,係咪玩野呀家陣

我都係0113呀

到時排好後果d應該會mon實
佢地心諗:機會黎啦飛雲

你9幾呀

巴打 係咪有故事有得打尖 我得一個timing 唔岩好普通既故事 有冇性趣

但係睇呢到覆po2好麻煩
又要一次占幾個跟住copy and paste

Lok
男
我有幾大機會同到鍾意梗嘅女仔一齊

8
唔好屌我00後小朋友

計%要花多d時間

98都仲係90後

timing唔岩好sad
你留低條問題睇下先

你唔會08掛

一半timing 一半我犯賤啦
我想問我今年有冇拖拍

[重新寫過]
現實稱呼:Nova
性別:女
問題:今年內會否有拖拍?
感謝巴打

98呀 08得9歳

你話有故仔嫁,占完先講,唔好走數呀你
btw跟番第一頁個表格呀唔該

改問題要重新排嫁wo
除非認得你

隨便啦,頭先寫得太hea

對唔住大佬
Steph
F
今年有冇拖拍
Btw 係咪有post 2?我怕你占完我打完呢個po爆左覆唔到

98而家係year1定中六

好啊

我講笑嫁咋老友,點樣計%比你呀
唔通答你47%,84.8%咁咩

唔洗怕,我未占都爆左po
我好眼訓最快都要聽日,除非其他兄弟會占你先

呢個我認得

year1

我開定po2先

因為你都98

有冇其他野想加落頭po

唔緊要 你肯占就ok了

放心啦,正如奪命書生所講
我有特別既派籌技巧

是

而家98都year1,原來我真係老了